［開定先］哥狗哭喪區

曼連買左般奴後未輸過，今日主場。
哥狗個面就差D了，阿瓜路回緊塘
$達0又唔爭氣

鏝條防線

城禁屌

哥狗躝未

鏝成收檔啦

仲用250 根度簡
意甲都冇人要

快手儲夠分頒獎啦

而家先發現原來曼下半季未輸過

呢個真

支那鏝

真係輸般奴

未開波已經知，真心般奴個影響力都幾大

鏝無哂鬥心啦

近幾場對維拉、錫賓周仔都係入得一球

英超都無野爭，個個錫住身來踢爭歐聯啊。

屌你老味，笑能到

多得你連後備都無

已奪一冠，歐聯又大熱門。。。。哭？

大熱門？！
曼連都踢唔贏仲想出歐洲

我地曼連贏波洗撚靠樓主呢條垃圾

屌你